真係忍你唔到， A Sir 炒樓又食女

各位巴打絲打，今日有件事要同大家爆料。
我猶疑左好耐，都係決定講出黎。
我大家姐Macy(化名)，好耐之前比一條自稱樓神的神棍食過。
佢係做生意的，個名叫AnXXXXXy Sir，佢好似係搞埋D呃人買大陸樓投資果D，平時就係網上寫溝女天書，樓市專題。
我家姐Macy以前係酒吧識左佢，佢果樣木木毒毒成個公公咁，成日話自己炒樓賺過幾千萬，係咁訊信攻勢追人，結果激情難抗比佢上左。
點知唔夠 3 個月就拋棄左我家姐，受好大傷害，成7年冇拍拖。
今時今日撞翻妮條神棍，聽聞佢炒西環樓發左達，仲買佐好多大陸樓，身邊大把女埋身，仲成日約埋D臭雞人妻玩NTR 旅行。
大家認住妮個人，唔好受佢欺騙！

佢FB

你情我願有乜問題

手足黎？係唔係真架？
會唔會係扮黃搵食？

你收皮啦

你似戇鳩多啲

成個大碌7咁o既樣，似黃咩？

食女黃

識POST主老豆，
知佢屌過樓主條女，
你有乜居心

有， 同你返大陸做手足
晚晚去食女

巴打！

有錢就是王道？

咁都肯比佢食。d女都唔荒好人。拉

你情我願有乜問題拖下手洗唔洗結婚

想睇無碼女女相，你比條大叔我睇有咩用

自願又唔係強姦 你想點

你家姐咪係做雞貪佢有錢，吃喝玩樂

有咩問題？

大撚把人俾人呃蝦條嫁啦，下次醒少少，一係叫你家姐出去呃返D精啦

你都講咗，你家姐因為佢錢銀攻勢下失守LA，咁人地有錢食第二件好平常，有咩好討論?